59隻狗應該家居隔離

咪撚浪費D隔離位啦

係檢疫

香港冇隔離呢個 terms

香港人 堅持 今日係721 7個月啊

P牌仔推唔郁可唔可以幫手推下

應該集中係警署檢疫
又大又方便一哥落去慰問狗仔

紀律部隊
要求佢地自律

隔乜春，應該照常返工

監倉隔離